煲低要唔要大聲公？

想幫手買物資，聽講要大聲公係唔係？
搵唔到大聲公唱K咪得唔得？

急問

要

比唔到煲底都可以比呼籲遊行人士個邊用

好嘅